[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (24)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
All-time coaching Wins No. 3 Greg Pop

Career High 56PTs LaMarcus Aldridge

真少煮
聖城咖哩
屎忽鬼
兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

Team Schedule
13-Jan @ 雷霆 L
15-Jan VS 蝗蜂 L
17-Jan @ 小牛 W
19-Jan @ 木狼
21-Jan VS 快艇
24-Jan @ 76人
27-Jan @ 塘鵝
28-Jan VS 巫師
30-Jan VS 太陽
01-Feb VS 籃網

Team Schedule
13-Jan @ 雷霆 L
15-Jan VS 蝗蜂 L
17-Jan @ 小牛 W
19-Jan @ 木狼
21-Jan VS 快艇
24-Jan @ 76人
27-Jan @ 塘鵝
28-Jan VS 巫師
30-Jan VS 太陽
01-Feb VS 籃網

lm

終於識贏

今場冇ddr死撚左

話說隔離燈仔58分

終於止敗

俾隊港甲佢佢100分都得

德州友好

止敗

今仗全民皆兵

痴撚線....隔離火箭70球3分起手

內戰勝利祝賀

Pop: ddr練膽大法
球迷：我地想屌9你

HB呢D垃圾點解會係聯盟打到正選仲要頂薪

當值好撚勁 呢D先係榜眼

原來熱血輸波嗰隊係箭

小牛好多時都overpay

佢探花黎架

抽錯水

今季好少何見到垃圾刺第一節已收皮，下半場居然反勝，可以打丁了

今天刺負碌劏牛
後天還原遭狼噬

下場作客木牛

火箭輸左
又多一場buffer

希望今日雀屎贏波

唔係上面輸先有buffer
要下面輸

西岸13隊邊隊輸一場都對其他隊有利
今季亂到咁

jazz最近個勢咁好 想佢輸多啲

要番工睇唔到第四節

睇雀屎好定睇塘雀好

呀gay好番真係好

起機聖手

冇佢真係捱唔到去ddr 9完個段追分時間

PP 講波垃圾到

正路

做野冇睇 垃圾點解反然到

因為你冇看

濟公清

安心上路啦你都你

主要係3分射手打左卡番工
加ddr第四節醒左醒

重有德州傳統 倒水

ddr > hb

唔好燈唔該

畀76人炒完，唔怕佢啦

咁你有冇木牛雙少剋星 butler 先

人哋有MVP級PG
我哋係白+科

因為nba有好多隊水魚
包括魚腩刺

拋份約 世界級

錫啖

呢份約真係十萬個為什麼

我哋有Gay

White is the next MVP
Forbes will be the next 3pts winner in NBA all star week

仲有冇人反Bertans？

佢練下啲防啦

兩隊德州隊
都係倒水倒到輸

練下啲腳步，用黎守SF應該幾正

雀湧3節2隊都已經成百一分

點守咖哩

望返熊仔近況，原來已經1-9，全靠垃圾刺先冇10連敗

咁肯定啦hb呢d垃圾狗都唔屌

你今日輸波播垃圾

毒瘤

kawhi真係好撚廢

沒有GDP與波波, 25仔什麼都不是

還好NBA一場比賽有48分鐘，我們長達12分鐘被對手予取予求，沒有真正投入到比賽中，反而被對方的節奏牽著走。之後的三節我們展現了足夠的拚勁，這是我們在今天比賽中最大的不同。

Patty的角色很關鍵，他是激勵我們展現更多鬥志的隊友，不斷干擾對手，帶動球隊發起反擊，他是第一個沒有被對手節奏帶著走的球員。

DeMar第四節的表現令人激賞，我們將球交給他，讓他來搞定比賽。他非常無私，有時候會忘了自己能做到什麼，我很高興今晚他接管了比賽。

-- Gregg Popovich談今晚落後19分之後的逆勢翻盤

Source：

Rose 10000分大新聞，佢冇人理

我都講左條友第一節唔射波，組織又做唔起咁出佢把撚咩
第四節咪叫做好返少少

作為球隊第一人carry唔到贏=垃圾
Kawhi=垃圾

間諜滾回聖安東尼奧

唔出手 廢
出手炒 廢
傳唔到波 冇組織
傳到波 冇進攻意欲
知你kawhi命中高俾塞反cup twice高分輸波最勁

攞病假唔使打波先最勁
隊友打波自己同舅父玩遊戲先最勁

點解會然波

Ddr練膽大會有啲成效掛

對面1個打9個

Ddr: sorry大佬刷唔入
Lma:得啦 我黎幫你執屎

DeMar沒事的，他只是想念我，就這麼簡單。他的低潮可能有很多因素，但是我認為主因是他對好友的思念。

— Rudy Gay談DeRozan近期的低潮

Source：

That’s fucking gay

唔係靠意粉
兩條蛋散屎都冇得執

Gay:唔係我番黎 你有咁爽

佢哋今年健康的話，執隻pg 返嚟幫輕White已經夠做

冰科 最好已經在陣中

不過white要學下點理解球證個尺度
尤其佢而家主防同主控暫時冇人頂到佢
佢今日4犯 減番最後個個都3犯
一冇佢馬刺都幾大鑊

相信小白

轉自FB page
我的隊友很喜歡我的投籃，有時候…不對…大多數時候我的投籃是失去平衡的，有時候是左邊失去平衡、有時候是右邊失去平衡，但是我就是做我能做的事，努力打出侵略性。我對自己有信心，對隊友有信心，我就是能把能量帶到場上。

尤其身為替補球員，我和Patty、Davis上場時都希望翻轉對球隊不利的局勢，打出搶眼的表現。

-- Marco Belinelli談投籃姿勢與從替補出發的心態

Source：

唔tough唔射

What a gay!

球reverse layup 其實好靚

意粉：冇黑鬼撲我嘅波 係冇射嘅價值

意粉: 呢球撲得唔錯, 9/10

有感而發
見到公海有個post計緊登登歷史sg排第幾
我唔打算比較Manu同登登
我淨係知驚奇程度一定係Manu高啲
有邊個估到57 pick去到呢個高度

以前係睇少海外player嘛

保守估計呢個應該係史上最不可思議嘅pick

我地是咪要放棄murray啦

Undrafted 點計

撇除條女同mk
其實佢又係好撚勤力
洗乜擔心佢

呢隻next season先出得啵…

剩計pick咗個啲啦

唔傷就係囉

唔揸ass就係

咁Manu走唔甩啦
不過，某程度上要多得Pop同馬刺
帶佢黎NBA，開發到佢
馬刺呢20年嘅輝煌，Pop 同GDP 缺一不可

純種aika啵，觀音坐蓮一定好正

仲有RC 幕後大腦
btw拜託各位刺撚唔好再出去引戰

@Justice_Spurs

某程度上，刺同毒撚係令國際球員畀NBA重視嘅推手

成隊國際聯隊

放心啦
佢間唔時都會引戰

意粉：世風日下！而家做role player做後備都要場場入zone

隊友：鬼叫你wideopen唔入咩

Murray幾時復出？

屌，又要我入Zone

點都唔會高過Jordan Kobe.. SG係NBA冇排名價值

首先你要受得起個份量

下年到啦

禿頭有奧運金牌已經夠佢J一世

今場班正選plus minus 負幾
bench 正十幾

西班牙既籃球之神

阿根廷

之前又話佢carry唔倒隊波
到今日佢carry左第4節，又話佢打到咁先叫正常

想問KL今日carry左西波龍大炒幾多分？

登子今日射左23球罰球
向歷史第一進化

贏一場就上西6

咁佢咩都贏過

學spurs_leonard 話齋
Carry唔到贏 你勁到登子58分都係垃圾廢柴唔夠carry

我意思係
向歷史第一罰球數進化 誤會左

喂 西波龍冇你反而贏播

唔落場都carry到隊波
勁到呢

西波龍：KL以後唔好出場

話時話，上年KL唔落場都carry唔倒禾刺
代表D咩？

一定係我刺太廢

咪carry咗你哋入PO囉

念力

無謂玩針對或者啄住Kawhi 啦
人走茶涼

Pop家陣有機會退，邊個接手

Kawhi係勁嘅
但只係模仿下條友啲口吻啫

波波可否不要老

邊有咁易，佢唔淨係教波

GM+head coach
大權集於一身
佢退多數要搵人分擔GM，head coach

要不是波波
我相信科白冇升呢得咁快

Pop 做 President of Basketball Operations
RC Buford 做 GM
Ettore Messina 做 Head Coach

Becky 烏冬做首副

屌次次wb 打我地都好勁，對其他隊派膠

其實暑假個陣Messina係去試水溫定係想知波爺爺係咪有心退呢

咁DDR打潮龍都好勁

Becky正呀

不過都成70歲下下屌9啲撚屌都擔心pop嘅身子

波波可能睇到小白芹菜屎忽鬼留多1-2年教到三人成才先走

見佢谷鳩紅晒個人就驚

叫鬼禿返黎教波啦

佢點教

咩來架呢三位

放心

佢有食偉哥應該唔會腦充血

場場都支持啦有靚女教練

之前都傳過佢出現係教練團

不愧為Messina嘅愛徒

之前睇佢playoff 臨時教波覺得佢好勁

Manu講過唔做教練

概括
1. 鷹隊願意食2019-2020到期嘅爛約換更好嘅回報，例如picks
2.最近有交易傳聞，包括 Jonathan Simmons, Dewayne Dedmon,Lin, Kanter, Nwaba.....

廢老有價值

pop去NBA頂銀仔個位啦

之後刺啲雞就會

佢餵晒畀小白食，自己冇得食

換返Dewayne Dedmon ，俾一線鷹暑假waive 家嫂清 cap ，雙贏

愛回家系列

FF完就等聽日比狼炒

辣殺箱撞完。

不過樓明睇Rose教後生仔咩叫侵略性打法同新秀應有態度

可唔可以教冰科點做mvp

斷腳衝衝衝

對面隻雀夫鐵

屌禾地白科又要俾DRose撚了

又要俾雙狀元sm

係三狀元

最新消息：Demar Derozan 因左腳踝酸痛缺陣。這是賽前才發生的事情。

大家覺得，到底Popovich 是不是太操Demar 了？上一埸他上陣40分鐘，平均一埸35.5分鐘，為NBA 聯盟內第9高。
DeMar 體質是公認的好，而本季他是第一次因傷缺陣。希望傷病遠離！
輸得

家嫂咁近都入唔到

今日冇ddr

算啦 佢都算好捱得

咁要召芹菜番黎

最近係咁打3號位 抖下得好

刺實大炒！被人。。。

今場輸左都有藉口了

打個畸型陣

小白

白仔救世界唔知幾多次

又唔係畸嘅
傳統2大3小陣
係SG位有少少undersized

唔係啦
係ddr打開個個陣係真畸型

白仔搏左啲

又去返上年lma單核陣，全部波都搵lma接

1到4號位全部矮人一截

要拖慢架啦 廢老係到嘅

客場真係好撚鐵

意粉真係

意粉

永遠飄移

意粉：你唔撲呀嘛？得，我自己飛

意粉：咁無聊嘅波

KAT 2 foul

城城有冇練過轉身

白仔轉得好d

呢球毒瘤又頂得唔錯

white呢個spin

硬轉
想要Saric

無限進化

不嬲都有呢D

當人地雪糕桶咁

有同用到係2回事
Ddr都有3分
9猴練波罰球都8成架

求巴打比條冇咁窒既linj

link

Reddit有呀

55熊慘撚到呢

條條都好窒....

一塔4射放題陣

我成日覺得lma好似胖虎

呢個陣冇人有自主進攻力
低位威脅又冇

呢分鐘兩隊打到好似學界咁

講起呢啲我一直都覺得意粉好似這個殺手不太冷個leon
有冇人覺？

其實係差個真嘅二控

有嘅 冰科會鏟底

你放個lin落去打呢個陣真係丁死

我係覺得意粉好似prison break入面個痴線佬

狼咁防

屌你毛巾

lin

毛巾啲帶波真係咁多年都係咁

有冇圖

控球後衛

個靈魂係sg

gsy啲手感

眼以下似

傷番冇耐係劣啲

佢不嬲都有footwork架喇......
上年處女戰打勇都有show到出黎
你睇多D佢d leagueD 球皇片
有時上身可以射到curry 咁
唔係點會一路都叫出white收forbes.....

Lma一挑3

細sanders咁後生

細pop成倍

再大6歲

lma今日手感都

真係要做白粉

LMA今日手感好一般

white

直頭係差

ddr今日冇上?

Left ankle sore

傷左

白仔點傳到入去

ddr唔係度 lma手感又咁

今場輸得

呢個play幾靚

成班除白仔啲手感都用哂

where is the foul

Saric落地個下個拉手俾ref當loose ball
Btw今年球證9吹到

拉到lma隻手掛

白勁撚到

正常係唔吹
個下失平衡

小白一夫當關

吹出界咪正常D

強行carry

marco 傳咩

鬧爆意粉

Jakob多手

Cat啲手感hoop shot又勁準

towns連白腸都唔係幾bump得入

白腸守唔住Towns

人地係技巧型中鋒

唔算嘅
其實逼左佢出去

ddr終於捱唔住pop啲死操爛操

佢打undersized sf係辛苦啲
重要有時做埋組織

gibson

毛巾

毒瘤well done

佢大概9 10球先有球傳得好

醒左播呢排

成日覺得TOLIVER 好似好老

但結果唔好

毛巾手感=0

人地主場唔可以求雞架啦
頭先都黑左球當還雞

又漂射

-6

意粉：8/10

意粉真係痴撚線

浪入值6分咋

屌你towns究竟識唔識post up

會唔會連gay都爆唔入呀城城

原地轉身

gay

Center黎架你 sf都爆唔入

毛 巾D傳波

GAY TO

入球3算

FOUL

邊撚到FOUL

用towns同我Gay比，我覺得好侮辱囉

foul邊度

球証

眼殘?

係唔係全部都買左木狼贏呀

痴撚線
Foul乜柒

還雞

呢d球證真係去再培訓啦

感謝球證提供笑話一則

GAY 好撞得

不過話說狼仔都幾9
Lma冇手感
Ddr放假都可以爆唔開

其實今日啲雞都算偏我地

55熊1-10

55熊對親我地D雞都有利

Take that for data

原來towns7下7下都14分

打埋今場先再燈灰熊果場啦

廢老

佢真係唔得呢

廢老幾時走

廢老傳個波都唔掂

冰科

格臭

城城

會唔會太易

城城你想點呀

lma

話口未完

2+1

已經唔係睇住黎食咁簡單，係餵到口邊
唔block你都唔好意思啦

城城4犯

白仔都陰到你唔撚係呀

真係kobe上身

可唔可以快d放意粉出黎咬人
唔想再見到廢老

Nba大結局黎啦

好多哨

廢老真係

一斷亞基里斯就講到變廢人咁

連續三個了

好性感嘅叫聲

廢老同forbes

冰科冇腦

放題

forbes d防守真係on9到...............

輸了

放拋真係放題

其實仲放家嫂既意義係邊

廢老啲叫聲

經驗

聽佢呻吟

Lma琴晚扑完野黎？

pop已經冇眼睇

完 收皮

已收廢老

bertans始終防守差啲野

俾人打14-1run

差乜，係根本冇

個球證連方向都亂埋

紙板

今場頂saric個球都叫ok嘅

2+1 了

2+2

又追返

工兵王真係動作有啲慢

工兵王

佢本身就真係用黎攝時間

木牛真係咁都拉唔開，但唔放3好d

咁都執到屎

呀釘你嘈咩9

打成點 出左去冇睇

俾lma2+2

話時話 冇ddr嘅場就冇spurs_leonard

追了

bertans

又t ...邊個食t

有意粉tough shot就有我

Bertans

lma def 3s

防守3秒

防3

哇，紙板勁撚到

窒咗窒剩係見到pop係度鬧人 以為pop食

連罰球都出事

點解仲唔出小白

rose 勁到

毛巾有冇射中過3分今場

佢要留體力

還返個def 3s

準備第四節打足

有

睇分數以為好刺激
原來只係學界波

白仔出咗黎準備打足成場了

終結比賽

d league 級護板

今日白腸比對面所有內線打爆

仍需升級

比廢老同整車佬再開發下

睇唔明今日啲雞

bertans on9

有哨

KAT 5 fouls

Kat 5 foul

towns有d慘

城城又想eject?

你話冇左gay點算

全隊唯3有單兵作戰能力

kat 5犯
木牛要贏了

燈

其實white 仔係d league 都有

發現今日球證既我地既人

佢三隻缺一個都唔掂，今日打潛力狼咋

屌你個replay centre replay個球證做乜鳩

雖則成日唔帶腦出街

哇

屌我仲以為個steam有問題

球證

原來今日球證

ref

球證緊係all in馬刺

又應肚即飛

又off foul

應肚即飛

應肚即飛毛巾

mills 學manu d野最好一樣

買左半全和客

Manu直傳秘技

學到應肚即飛咋
其他冇一樣得

咁Manu睇落真好多

其實應該係block foul
不過點都好 多謝曬

幻影傳球(TO)

今場啲雞咁怪

球證尺度今季係好怪

Manu: 5/10

真係唔想比人話靠黑哨嬴

要還雞架

食t了

食t

其實牙科個layup 好靚
矛人丁

謝夫鐵out左對木狼反而係好事

球證又阻止 and one

係咁單打毛巾

還緊

拿call啦

啱啱訓醒, 竟然贏緊

See?

岩岩邊個燈gay既，自己出黎啦

比人一步過

屌, 頂唔住了

6分 頂多半分鐘倒哂

球證驚走唔出球場

都要平衡番架
主場播

垃圾到

bertans有板

ddr呢

點解無DDR？

要輸了

lma gibson都爆唔入

啲雞怪到
該吹冇吹，唔該又吹

其實都食左個身位

白仔正

屌

白

carry white

白帝

白仔：夠鐘番工

lma今日未訓醒咁

屌 no count

白帝震撼教育玫瑰

意粉斜哂都唔入

屌 個波出左去啦

成班手感

意粉你玩少陣當幫忙好嗎

白仔直頭比人foul

啱啱個球都出咗去 咁都唔計

咁難睇 班球證又盲盲地

意粉用哂quota 啦

見頂訓醒
要輸乛⼁

好似互相還債，吹錯下次補返俾你

D雞真係on撚9

岩岩個兩球ft

快d換gay 出黎啦 意粉無力啦

意粉fail 比 bertans射3仲好

唔想連續兩日睇閪波
贏呀

今場towns 同 lma一樣

白仔

例牌屌唔住

又foul

88

byebye towns

等你地丁得咁開心

bye 城城

夠鐘爆底

垃圾廢柴

城城好慘

我寧願towns係度
喼神仲難搞過towns

今場喼神都勁架

黑撚到 球証買左好多咩

守得好過城城好多

屌你白仔

白帝哈哈哈哈哈哈哈

我幾驚意粉話： 空哂不了

見頂

屌 冇人嘅

上籃dejavu

見頂:打卡收工

LA

lmaaaa

一個foul out 一個on9
狼兩個狀元

送兩分

咁快燈
5分波好撚危播

等bin c

foul out唔好講啦陣間俾人話黑哨

5分分半鐘好淆囉

入白我信

有towns 反而仲好

咩哨來

3分了

喼神仲煩過towns

foul乜

話撚左喼神仲煩架啦

好緊

燈到淨一分

rose 痴撚線

SPURS BALL

who's ball

仆街啦

球證到底有無用眼睇野

好似垃圾刺波喎

sa ball

平安鐘

spurs波黎架喎

spurs ball

gay 好彩縮得快 唔係隻手

咁都要平安鐘

基左手好似出左先

條link轉左去5星戰隊

冇野唔洗理我

要比人絕殺了

yeah

拿意粉你唔好嫌空呀

要贏了嗎

留名睇俾人絕殺OT

foul 好似比較好

3+1冇ot

跪求收起意粉同廢佬老

Feel到要ot了

廢老真係要收

河父戰術

出工兵王唔該

攪掂

有風險架都

win

safe

險勝
球証好波

岩岩影住forbes我幾撚驚佢出

又黑一場

下場要還啦

bertens

今場啲雞奇奇怪怪嘅 主場冇主場雞

有冇巴打有順 link ，次次用 nba4live 到最後都死死下

客場2連

jokerstream

主要係城城真係好撚on9

我都係 好彩即刻轉左

thx ，下場試試

睇下五星戰隊先

GOOD D

NBA大結局

5星連豬

真 啲dirty work做得太明顯

表弟2犯

咳神三分鐘就兩犯

快艇想比人炒幾多分

其他城城係到反而打得仲差木牛

通常呢啲萬眾期待既波個結局都係相反

有louwill carry嘅話難講

好多條link 基本上實有

條條都好順 一轉左台咪用佢第2條

要 create account 或者 download 佢d link既

download 佢 d app

唔駛呀
你簡下面唔係賭波網既recommended platform 個d

廣告就x哂佢 就有播放個logo

快艇d防守

wo , work , thx

唔好用1xbet

今日如果拓7輸，垃圾刺上第4

燈夠未

我地好似重有3場湧未打

下場係咪到lma gay抖

2月牛仔之旅

不要怕，只要信

咁都燈

點解禾刺會然到嘅

升得愈高 跌得愈快

如果可以用牙科換cook就好了

白帝勁囉

下場主場對艇
Team Schedule
13-Jan @ 雷霆 L
15-Jan VS 蝗蜂 L
17-Jan @ 小牛 W
19-Jan @ 木狼 W
21-Jan VS 快艇
24-Jan @ 76人
27-Jan @ 塘鵝
28-Jan VS 巫師
30-Jan VS 太陽
01-Feb VS 籃網

艇要6連敗了

呢6場應該贏到5

DeMar會為下一場比賽做好準備，他身上有很多挫傷和瘀傷，今晚身體也有些僵硬。他已經帶著大腿與腳踝傷勢征戰了很長一段時間，比球隊任何人都多，讓他今晚休息恢復身體看起來是比較好的選擇。

今天晚上其他人挺身而出，他們的表現令人滿意。我們下半場一度落後9分卻沒有放棄，感謝上帝、感謝一場NBA比賽有48分鐘，只要繼續打球就有機會創造許多可能。

— Gregg Popovich談DeRozan的傷勢與全隊面對灰狼的表現

Source：

Pop:好彩得48分鐘，多一分鐘就心臟病發

咁快燈
我地輸過大腸架=咩隊都輸到

頂sf後違症

呢6場應該贏5到

Lma輪休廢老打正選
諗到都想死

駁5到

勿忘公牛

塊都輸過比大腸

所以咪俾人恥笑

證明大腸勁
仲雙殺獨行俠

劫富

又撚城城

米能燈

貓仔又係完全撞唔入，pump到自己失平衡
難怪成日畀embiid笑

佢欠一個好教練

post up頂唔到JB仲要甩埋個波嗰下搞笑啲

今場post up white都俾white陰

佢post up對手可以萬能key落佢post up jb張圖度

點解工兵王會出咁少

White個效果大過佢

LMA個位應該冇人頂到

有冇片或者圖？

soft

唔係soft 唔soft
係冇低位技巧
Jb都紮哂馬等你bump佢
呢啲除非你係oneal，硬bump冇意思
控又唔夠好，結果就失
呢啲一係轉面框，一係轉身用腳食位

同埋你要食左人地個腳位先開始bump
同下下用身唔用屎忽鬼bump得入

所以，佢需要一個好教練
肥T之前簽嘅人，除左KG冇人教到佢同見頂點打波，點先可以贏波
由得2個人利用天賦去打天才波
到Rose 掘起，就靠Rose
體系、戰術、風格都冇
有時候唔怪得佢同見頂，根本冇好教練、老將係到指導呢2條友
唔係個個都可以學LBJ一落場就識打，自己去搵方向精盡技術，尤其去呢啲細節位

佢應該穩修車佬同佢修下

佢可以學jojo jojo啲up n under同入楔好好丁

黎馬刺呀 想做第一中鋒嗎

不了
大佬，城城pump唔到都算，但成日pump到自己失平衡甩波或者大地郁都唔郁好柒
pump jb 同 lma，人哋係聞風不動

刺鬼要到人咩
其實換個好教練，例如Mark Jackson 就夠

唔計ddr, lma之後真係好難呃星

Pop退休
2021-22就進入重建
到時候有cap，有picks有 YC
Murray White 呢2件主打
之後DDR睇佢想點
沉一兩年練人走唔甩
都強左20年，係時候沉下

垃圾刺出黎嘅助教都唔差架啵

lma打j

TAKEN 意思係?

叫雞?

買人
A DAVIS 來既話又會變強隊

green 頭先連入6球3分

打丁好了
好難想像davis 離開lola去另一個細球市

Danny Green 3pt 8-12

佢真刺嚟
對我地就唔入

但之後會食屎
淫k都係咁

唔好咁啦 祝佢好運

事實黎
總冠破左之後食屎食到冠都冇埋
淫k破左之後沉到

沉到對我刺起返機

淫k去左支那之後先叫真係沉得快

吸咗毒氣

替身

其實公海話抽潮水都係你地刺迷本身係講咩
冇追開公海

個下av睇到po話抽水都係刺
但其實全po都抽緊
連雀迷寶陽迷a奶都忍唔住抽

AV條友下下撩事鬥非，一挑百
湖post都唔妥佢

[球迷請理性投票] NBA 2018-2019 regular season討論區 (49）

講到好似得我地會抽湖水咁
抵比人抽

因為刺撚出名小氣 例如癲X公 刑X

馬刺特色嘛

個post都改埋名啦，自封魚腩仲未夠咩

係咪下個post名要叫做垃圾刺先得

唔得
邊有人可以贏猢
之前騎贏左猢都有猢迷屌佢就佢地咁落力打為咩

都差唔多架啦
艇接76人 2連敗

大聲啲講我地係咩

有冇睇開泡泡龍嘅人，平時25仔輪休會唔會入場睇波？

有入場

魚腩同垃圾

公廁

《The Athletics》記者Shams Charania報導，鵜鶘中鋒Anthony Davis昨天迎戰拓荒者時不慎扭傷左手手指，將缺席1-2週。

對未來兩週將與鵜鶘各在主、客場交手1次的馬刺來說是不小的利多。

Source：

打親飛機都會輸
我地都唔夠人用啦

有ad輸咗有藉口，而家無了

Randle同Mirotic

In relationship

客場蟲

Ray gun, green同curry 都係破final紀錄但無冠

前兩者仲要破完就0，1中

gospursgo

Lou will 快艇意粉out

內線強姦

Demar

3分大隊

意粉條友有人撲先入

偷得幾靚又夠型

哈林籃球隊又幾型

冇咗隻wing始終差好多…

所以冇gay影響好大

冰！科！

Forbes屌你咩wideopen呀

抛>>>>poeltl

白腸不嬲有過犯問題

冰科好垃圾 to夠未

咁撚準既脡

成班又要俾pop屌

炒哂4罰

比人炒嘅節奏
近排防守質量下降

點守，大飛弱點打擊

艇止血了

5連敗之後贏刺

好撚準

頭寒了 唔打啦

1節多啲就20分

冇gallo已經算讓咗唔少

意粉：有人撲 有出手嘅價值啦

波爺爺出手救demar

Demar:咁都冇雞

近況麻麻播lma

Forbes要屌 又wideopen 炒

冰科 stop fire annnnnd missed

白仔還債mode

垃圾刺又豬

啲雞都係要還

廢老出黎啦

白仔急左

Clean block wo 屌

小白藥力已過

冇雞啫

Gay 救世

20分追番13
又要俾pop屌

有癲狗同ab0，當學嘢咯

野獸都BLOCK到仲想點
係比人屈左FOUL

下下上力就唔係30 pick啦

湖人這下子真的陷入沒有控球後衛可用窘境！前役遭遇火箭第3節，不慎嚴重扭傷左腳踝還需隊友攙扶才能離場的「球哥」朗佐鮑爾，21日湖人官方正式宣布，經核磁共振檢查過後，確定左踝三級扭傷至少要缺席4到6個禮拜。

Rr9唔係就出得

俾咬豬控下囉

差幾年可以同kobe整個10year challenge

DDR炒到幾時

LMA

DDR

屌DDR

下下後手俾人捕到

呢段防守唔錯

兩隻癲狗真係好煩

DDR GAY

又係clean block俾人吹

DDR番去抖多場喇

又BLOCK 力架

又拉返開

垃圾刺真係好鍾意幫人止敗

NBA魚腩刺又輸一場

垃圾刺

扶弱嘛

yolo都唔識

NBA華佗唔係浪得虛名

仆佢個街輸俾強隊都冇咁嬲

Ddr俾啲掙扎

毛巾上啦仲傳

Demar defrozen

開機睇垃圾刺反cup

白腸個pick好鳩

防守發夢

意粉：9/10

白腸傳得鳩到

air

屌你老母gay食哂位 白腸入去塞住唔比佢上

Forbes完唔到日任

拉極都拉唔近

毛巾控波

白仔：屌 都預左你

有大波妹

肥肉黎

毛巾做咩9

基

應該都好砌嘅

重口味

呢啲不嬲好砌 btw輸未冇睇

真，壓死都5g咩事

毛巾：條友跳得咁矮嘅

好大層腩播呀哥

Deforzen

你搞到我又要對狗打飛機啦

dddr

小白:你班仆街

又係DDR
Bench 佢啦屌

white好hustle

白仔：醒少少好唔好

小白5犯

冇撚用

豬了波奇蹟了

科今日完成唔到日任了

其實ddr d關鍵miss/turnover都見左唔少次，點解波波硬係唔信邪咁要比 ddr打？
大大個LMA係度，傳波比佢就算唔入都好過ddr 比粒波人

可唔可以雪ddr一排先

你班仆街又陷害我白帝

垃圾毒瘤

又幫人止血

快攻佢拎到波已經預左炒

急左D

佢個技能點係得3分

垃圾white

DDR真係笑話黎 完全吹大晒

完

8

熄了

Ddr都幾沉

DDr幫唔落了
2019年有冇打過一場好波

打龍個場

白仔都開始撞牆啦

lma心諗又無雞

射得岩架喎

魚腩

屌你呀 打龍大三元你訓咗

應該射 係炒姐

個身飄曬當自己係意粉

艇已坐

之後呢
今場8+7+3 25%
抖又比你抖左
仲係打到咁
Mid range 冇剷籃冇 To就有份

BTW，托盧卡果場黑到

都話架啦

ｃｌｉｐｐｅｒｓ 評價員仲話av 守ddr 好

仲有無多一兩個例子

下場作客數字人

只係佢呢排7啫

笑死，關佢咩事

面對現實啦… 300萬咋
夢完了

大飛兩隻癲狗守波係勁既

屌，總之對手連敗緊刺就要俾人贏，熊雷艇都係咁

ddr係咪打龍用哂力要沉返一排，好似屎綠同淫k呢啲咁破完紀錄要沉一陣先上返力

300萬curry 你想點?

Btw 雀同拓互片 雀贏又拉番拓落黎玩

雀呢兩年都係近allstar先正式開季

波波為左唔俾潮人入po去到咁盡

先苦後甜schedule

屌咁即係有一場啦

只係廢啫 唔好諗咁多
Lbj番出黎都係一樣cup到

波波比一場文件河點話

我一早講左啦，係班友盲反我

你咪又係有ddr嘅場先上水

你屌唔緊要, 我今場都會屌DDR廢鳩
但打龍果場又唔見你出聲？
上場第4節靠DDR反cup又唔見你出聲？
我仲要未見過你屌第二個喎

大腸

重要上場冇ddr唔上水

無ddr我係公海大post度姐，有咩問題🤔

準備連敗

Team Schedule (27-21)
13-Jan @ 雷霆 L
15-Jan VS 蝗蜂 L
17-Jan @ 小牛 W
19-Jan @ 木狼 W
21-Jan VS 快艇 L
24-Jan @ 76人
27-Jan @ 塘鵝
28-Jan VS 巫師
30-Jan VS 太陽
01-Feb VS 籃網

都未到2月已經講緊落山

Derrick White 9分5籃板4助攻2抄截
藥力已過

佢要撞下牆
見ab 癲狗都press得佢幾緊
知現今黎講 寧放ddr都唔可以放佢

佢仲有成長空間，打癲狗同ab0可以爆的話就係西書嗰個lv啦

佢有組織，佢唔得成隊波轉唔起，ddr就算Mark死咗仲有lma同gay輸出，所以河佬都唔傻嘅。咁刺真係冇第二個做到佢啲嘢冇計啦，又要懷念TP

搞到佢foul trouble就成隊波死哂

Sean eillot都講 反正都係 調walker上黎打算啦

本季因傷錯過開季的Walker，傷癒後持續在發展聯盟磨練，賽季至今已經出賽18場比賽，場均貢獻16.1分2.8籃板1.7助攻1.0抄截。

值得注意的是，過去投射表現不太穩定的Walker進入一月之後能以47.8%的三分命中率，場均砍進1.6記三分，加上中距離準星持續高檔，一月場均得分來到19分，將場均得分迅速向上推升。

由於本季Austin Spurs沒有正職控衛，多數時間都交給去年冠軍賽MVP Nick Johnson組織，但是效果不盡理想。因此上週將Johnson交易到公鹿隊下屬球隊，換回Bryn Forbes在MSU的學長Travis Trice，球隊也順勢拉出二連勝，效果立竿見影。

接連送走Blossomgame與Johnson之後，Walker除了躍居球隊得分王，Trice的餵球實力也能幫助他累積無球走位經驗。

Source：

白帝已成馬刺最大威脅

似乎係刺艇湖out一隊

魚腩刺for sure

tank

垃圾DDR
大傷後DR仲勁過佢幾倍

上半季渣乾左

今場連組織都冇乜
係咪撞牆了

29歲撞牆嘅 都唔知點搞
Btw潮就冇太大問題嘅
我皇出番爆段連勝就ok

3殺潮+主場3雙贏龍仲以為會開解到佢，之後會打得再好啲，點知就沉到而家

3殺潮+主場3雙贏龍 似完成左心願可以走得安心

我的身體沒什麼問題，我就是打得跟💩(crap)一樣。會好轉的，我寧願問題是現在發生，還有時間找到解決方法。我總是能在逆境中找到茁壯的方式。

必須正視問題，不能逃避，不要為自己找藉口，像個男人面對這個困境，不論好壞都必須接受一切，然後從困境中找到出路。

-- DeMar DeRozan談低迷的近況

快啲揾整車佬整車啦

其實講得都幾岩
參照番前年lma個態
可能pop整多幾次雞湯就搞掂

佢似要搵manu多啲

季初太chur...

我覺得佢似又係心理問題wor
反而芹菜就真係要manu學下啲養生打法，佢個傷繼續用咁體力化嘅打法遲早收皮

一黎
二黎係對手都知佢打小前會點打
再加佢要向c and s轉型
唔係打小前好輸蝕

芹菜咁快打養生波真心哂左佢
唯一可以做係叫佢改簽ua

adidas
好想芹菜可以完全兌現到佢嘅talent, 幾睇好佢

打sg

冇3分+要球權嚟攞手感好致命
更致命嘅係最快要完季先有時間練，即係下季先有啲嘢睇

咁會空兩個窿
你sf可以搵gay頂
但c呢？

我都覺係心理問題多，有好多以前入硬既波都唔入，罰球 below mean

仲有個問題，馬刺冇咁多pick俾到佢，叫佢做sf玩iso等於撚鳩佢

白腸
不過2nd unit會死

如果話ddr廢左（當然呢排真心廢左）
倒不如話垃圾刺啲後繼者未接到班重好
Murray傷左 白仔主控主防嘅能力arm arm先培養好
Forbes嘅控球重要練
Sf位長期穿窿
所以行到幾遠 好睇佢白仔同forbes可以短時間成長到幾多

DDR呢排係廢啦
不過我體諒佢, 可能仲未習慣而家個角色
佢仲喺西波龍嗰陣有Lowry
而家係科+白(佢哋係比想像中好, 但未到Lowry個級數)
要DDR控埋, 做多咗嘢, 仲要上SF位
加埋佢自己心理質素唔係好嗰隻
我明佢點解打得差囉

Forbes 到頂啦
25歲係後生，但個打法已經定型，硬件決定左上限
只會期望佢作為一個3分、射手，可以穩定輸出就夠
控傳始終唔得，又冇視野

科仔始終係bench搶分最啱佢，可惜bench又冇人可以造波俾佢，要White帶埋佢真係冇力，毛巾又唔係組織嘅料

毛巾同Forbes 個功能一樣
奈何G位太多
如果唔係，真心想要Lin入

玩一年又唔怕嘅
係鷹唔買斷嘅
Lin 份約刺食唔起

點清都好難清，除非覺得科而家叫頂到毛巾，但球場下好難trade毛巾，淨番可以清嘅其實就係家嫂，問題係清左佢，個數又唔夠大去簽番咁上下質素。

大飛唔買R洲佬…唔係真係幾啱用…

同問題係而家唔上唔落，如果pop退埋，我有晒心理準備散晒睇重建。
當然未去到tank，但留雙核，留番真係可用之人都ok，而家陣中太多球員要擲中骰先掂。

其實2nd team夠做
係正選好睇點同時解放到ddr同lma
同ddr撞到幾時

廢老份約都唔夠數??
capela新約同佢差唔多價ja

Murray: I love 欣宜

不過近23場16-7係可以好啲
但都唔可以要求啲咩
係下面個啲都爆上黎個勝場差拉唔開

LMA都唔細，打埋明年分分鐘又開始變廢老

始終mid range low post
但冇可能再要佢下下打30分鐘以上

講真覺得ddr好快無事，同睇好佢夾lma

越快越好啦
始終西岸形勢太過膠著

家陣基本要把握每一場
下半季又係打餐死

2月牛仔之旅最危險

所以all star game一票不投刺人，等ddr lma 冰科抖抖

same
投哂俾rose, doncic同jokic 點知jokic咁少人投

jokic

ddr點會入到 lma 就有

西岸咁激邊有時間俾ddr 慢慢培養返情緒搵返個態

聖城雷槍

gay先係真核

公牛食咗melo

唔知今次頂到幾耐

The Houston Rockets have agreed to trade Carmelo Anthony and cash to the Chicago Bulls, league sources tell ESPN.

Anthony won‘t play a game for the Bulls, league source tells ESPN. He will be released and become a free agent if he clears waivers.

應該等買斷走 唔會留公牛

其實佢正常的話黎刺會係一個好好嘅補充

應該呢排啫，pop會搞得掂架唔

都投左joker

佢似去搵吾皇多

一陣去湧就好笑

湧都未必要啦

湧冇位多

防守輸到死

只係冇得揀先會諗佢
重要食球權

已經冇全明星身手，但要全明星待遇
講真佢都係為下年有份長約終老
邊隊比到佢出場時間、球權show 身價？
入潮咪又比人嫌棄
本身已經一堆人食球權，Lance Beasy，邊夠分

咁佢響箭食底薪

主要係okc定鷹重出緊糧俾佢

頭寒啦唔打啦聽日。Embiid已經贏緊燈子15分

其實如果佢肯放棄球權
每場出15-20分鐘
ppg 有8-10咁上下我覺得仲有價值既
但佢心態上就仲覺得自己好好波, 就冇人救到佢喇

係後日

以為坐艇已經係前日嘅事

係唔係都會輸架啦
金身開到咁
Ddr又迷

原來雀屎已經追左上黎
3-10真係可以隨時變
木狼同塘鵝冇一波連勝，同埋上面冇連敗都幾難追返上黎
得返34場，刺要自保起碼贏到20場以上

難啲播 呢排個態又dup番

仲要作客多

marc下年就player option
唔知佢會唔會走呢

molamola

傳緊灰熊想trade走佢

問題佢宜家都係廢老年紀

34場當中要打雷、箭、勇x2、塊x2、鹿、拓x2、塞、龍
呢度都11場
慶幸係黎緊2場塘鵝都冇AD
對Tank隊真係要贏哂先有價講

公海邊個又唔開po

搶1001嗰個好似唔係常客

唔是我

灰熊D trade得啖笑
上年evans到期約想換first round pick
今年又kelly oubre唔要走去食justin holiday
就算trade marc都一定獅子開大口到仆街
marc自己又話永遠都唔叫trade me

同LMA同年je

毋忘56牛

LMA叫保養得好
當年二選一時我想要marc>lma

可幸係
如果個時係marc黎 而家就收皮

Marc 作為中鋒係樣樣都有d
3分、pick & roll、傳球
但進攻唔突出，搶分唔得
都34，慢落黎打快又唔得

marc有防守有高位策應理論上係岩打D

但kawhi走左就好在有lma

佢搶分唔係唔得
打play off個時佢無咩問題
係平時真係無咩企圖心太TEAM PLAYER

好難講既
如果前幾年係marc可能會夾得好D
25又唔洗走呢

擺明唔關同 LMA 夾唔夾既事

有多場走盞

潮傾艇都爭緊，邊有得走

傾今日豬波 潮豬緊
艇26-22

潮輸硬
klay returns from China
射死左潮

Q3未打完100:68

好撚恐怖

今年西岸拎亞軍算贏

其實潮傷左咁多件 叫算係咁

20中17
3分11中10

而家睇湧
佢地唔炒多過40都覺得佢地輸左

3節打卡，佢地一拉開就玩野，好仆街

打燒鵝先pk
湧：ad你lead 26咁想贏？sor 反cup再炒你10分

睇落都係艇會第9

咁快燈
垃圾刺再輸第10都黎

佢意思係魚腩刺會跌到第10以下

箭爵湖刺頭8

如果刺生性的話 應該係
勇金雷拓爵箭刺湖

前提係生性

生性就唔係叫魚腩刺啦

咁又係
見過Twitter有人計數
馬刺冇輸到啲唔應該輸嘅比賽 (例如公牛 )
宜家坐底30勝

我覺得爵會落返去
艇上

俾大腸虐殺20度呀
公牛20度反cap呀

睇吓傷咗果幾個出翻來打成點先啦

爵士剩低嘅賽程係最容易打嗰幾隊嚟

爵賽程第2易打

我100%支持Bertans出賽三分球大賽！他值得入選！

我不停告訴我的親朋好友，Bertans簡直是一台機器，他是一位出色的射手，我從未見過像他這種球員，他真的很棒！

— Marco Belinelli支持Bertans入選三分球大賽

Source：

意粉: 花式3分大賽先啱

支持聖城咖哩冰科

意粉再玩應該拎唔到
catch n shoot唔夠飄

要擺個黑鬼你前面先入

我覺得毒瘤射姿係幾靚

搵人攝住佢

jazz 教頭真係好勁，